# Framework Demoiselle

O framework Demoiselle usa a mesma filosofia do “Pai da Aviação”,
tendo sido disponibilizado como software livre em abril de 2009, sob a
licença livre LGPL version 3. Mais informações no [portal](www.frameworkdemoiselle.gov.br).

Repositório oficial do projeto: https://github.com/demoiselle

Links:
------

* [Portal](https://www.frameworkdemoiselle.gov.br): Central de acesso as informações do Demoiselle
* [Documentação](https://demoiselle.gitbooks.io/documentacao-jee/content): Aprenda sobre o Demoiselle seguindo os vários módulos
* [Fórum/Tracker](https://github.com/demoiselle/framework/issues): Fóruns de discussão e Submissão/acompanhamento de Bugs, Improvements e New Features 
* [Lista de discussão](https://lists.sourceforge.net/lists/listinfo/demoiselle-users): Comunicação e troca de experiências entre os usuários do projeto.


